# 作業一 

## 作業範圍：Chapter 1 

### 1. Hello, World

安裝Xcode，並且使用Playground確認開發環境是否正常安裝，透過print來輸出『Hello, World』。

### 2. 思考你想開發的App

學習App開發中，最令人興奮且有趣的部分就是你可以動手開發屬於你自己的App，試著思考幾個App的點子，接著朝著開發出這些App來當目標學習吧。

### 3. 設計一套屬於自己的做筆記方法

有一套良好的做筆記方式有助於你學習，你可以將內容整理成更適合你自身，這有許多的好處，你可以透過筆記來快速恢復記憶，整理筆記時，你也能檢視自己是否已經融會貫通了。

你可以透過筆記軟體來整理屬於你的筆記：

[Evernote](https://evernote.com/)

甚至，你可以將內容整理成屬於你自己的技術部落格：

[Blogger](https://www.blogger.com/)

[Medium](https://medium.com/)

[痞客邦](https://www.pixnet.net/)

